明明團結班藍屍就好撚簡單直接, 就比班左膠搞撚到簡單複雜化

左膠理想中既現實係:
只要比藍屍任打唔嬲, 打不還手, 被打者就可以感化到打人者, 爭取到藍屍支持, 一齊反政府

現實係:
經濟搞唔撚掂, 疫後無法復甦, 藍屍冇啖好食, 最後一齊反政府

唔明既可以SEARCH下咩係需求金字塔
左膠永遠企係需求金字塔塔頂睇野同分析, 以為現實好似童話世界咁美好, 離撚晒地
明明只要有民主既reward越黎越多,同冇民主既punishment越黎越勁
就可以輕輕鬆鬆令到班藍屍乖乖地歸邊, 左膠就永遠將D簡單到無倫既政治任務複雜化

經濟好時既藍屍會同你講:
獨裁體制有咩唔好? 民主可以當飯食?

經濟仆直後既藍屍會同你講:
獨裁體制就是屎; 繼續獨裁連屎都冇得食!